[{"app_id": "aeolus.desktop", "date_created": 1576001234.0, "description": "As it doesn't launch at all on my 19.04 :-)", "distro": "Ubuntu", "karma_down": 0, "karma_up": 0, "locale": "en_GB", "rating": 20, "reported": 0, "review_id": 121938, "score": 0, "summary": "Not CPU hungry", "user_display": "bilou", "version": "0.9.5"}, {"app_id": "aeolus.desktop", "date_created": 1595161715.0, "description": "Doesn't work on my 18.04", "distro": "Ubuntu", "karma_down": 0, "karma_up": 0, "locale": "en_AU", "rating": 40, "reported": 0, "review_id": 249052, "score": 0, "summary": "Doesn't launch", "user_display": "SECRETARY", "version": "0.9.5"}, {"app_id": "aeolus.desktop", "date_created": 1610087574.0, "description": "not working unfortunately", "distro": "Ubuntu", "karma_down": 0, "karma_up": 0, "locale": "en_US.UTF-8", "rating": 20, "reported": 0, "review_id": 325608, "score": 0, "summary": "20.04 not working", "user_display": "sol", "version": "0.9.7"}, {"app_id": "aeolus.desktop", "date_created": 1637600147.0, "description": "programm doesn't launch, everything's quiet", "distro": "Ubuntu", "karma_down": 0, "karma_up": 0, "locale": "en_US.UTF-8", "rating": 20, "reported": 0, "review_id": 440584, "score": 0, "summary": "not working", "user_display": "Andreas", "version": "0.9.7"}, {"app_id": "aeolus.desktop", "date_created": 1676707512.0, "description": "Not launching at all on fresh install of Ubuntu Studio 22.04", "distro": "Ubuntu", "karma_down": 0, "karma_up": 0, "locale": "en_AG", "rating": 20, "reported": 0, "review_id": 565293, "score": 0, "summary": "Not working. Not launching", "user_display": "venom8", "version": "0.9.9-1"}, {"app_id": "aeolus.desktop", "date_created": 1687598546.0, "description": "May be reinstall can help", "distro": "Ubuntu", "karma_down": 0, "karma_up": 0, "locale": "en_US", "rating": 20, "reported": 0, "review_id": 594684, "score": 0, "summary": "Not working", "user_display": "Hans Christian Andersen", "version": "0.9.9-1"}, {"app_id": "aeolus.desktop", "date_created": 1513937013.0, "description": "Poppt einmal nur kurz auf und das wars... Weg damit", "distro": "Ubuntu", "karma_down": 14, "karma_up": 17, "locale": "de_DE", "rating": 20, "reported": 0, "review_id": 5834, "score": 0, "summary": "Startet nicht", "user_display": "Michael", "version": "0.9.0-2"}, {"app_id": "aeolus.desktop", "date_created": 1518358638.0, "description": "Ist eigentlich eine geniale Erfindung", "distro": "Debian GNU/Linux", "karma_down": 0, "karma_up": 0, "locale": "de_DE", "rating": 60, "reported": 0, "review_id": 6376, "score": 0, "summary": "Startet nicht", "user_display": "Horst Fridolin Brause", "version": "0.9.0"}, {"app_id": "aeolus.desktop", "date_created": 1556832283.0, "description": "Fake? -------------------------------------------------------------???", "distro": "Debian GNU/Linux", "karma_down": 0, "karma_up": 0, "locale": "de_DE", "rating": 20, "reported": 0, "review_id": 28451, "score": 0, "summary": "Startet nicht", "user_display": "HXS", "version": "0.9.0"}, {"app_id": "aeolus.desktop", "date_created": 1593130845.0, "description": "Wenn man zuerst JACK startet (z.B. \u00fcber qjackctl, auf Ubuntu Studio vorinstalliert)", "distro": "Ubuntu", "karma_down": 0, "karma_up": 0, "locale": "de_DE", "rating": 100, "reported": 0, "review_id": 237442, "score": 0, "summary": "Startet", "user_display": "Johannes B\u00fcttner", "version": "0.9.8-1"}, {"app_id": "aeolus.desktop", "date_created": 1646516982.0, "description": "Programm startet leider nicht.", "distro": "Ubuntu", "karma_down": 0, "karma_up": 0, "locale": "de_DE", "rating": 20, "reported": 0, "review_id": 467816, "score": 0, "summary": "Startet nicht", "user_display": "Joerg", "version": "0.9.9-1"}, {"app_id": "aeolus.desktop", "date_created": 1615405389.0, "description": "Al menos para poder probarlo necesito que se abra.", "distro": "Ubuntu", "karma_down": 0, "karma_up": 0, "locale": "es_AR", "rating": 20, "reported": 0, "review_id": 350695, "score": 0, "summary": "No se abre", "user_display": "Gustavo Sotomayor Fonzalida", "version": "0.9.7-2"}, {"app_id": "aeolus.desktop", "date_created": 1625035497.0, "description": "no se me abre ami tampoco", "distro": "Ubuntu", "karma_down": 0, "karma_up": 0, "locale": "es_ES.UTF-8", "rating": 20, "reported": 0, "review_id": 394000, "score": 0, "summary": "manya", "user_display": "ceibal", "version": "0.9.7"}, {"app_id": "aeolus.desktop", "date_created": 1683033737.0, "description": "tieen buna pinta pero como no se abre pues 1 estrella", "distro": "Ubuntu", "karma_down": 0, "karma_up": 0, "locale": "es_ES.UTF-8", "rating": 20, "reported": 0, "review_id": 585945, "score": 0, "summary": "1 estrella porque no se me abre", "user_display": "jefe", "version": "0.9.9"}, {"app_id": "aeolus.desktop", "date_created": 1693571387.0, "description": "Igualmente a mi no me se abre la aplicaci\u00f3n.", "distro": "Ubuntu", "karma_down": 0, "karma_up": 0, "locale": "es_ES.UTF-8", "rating": 20, "reported": 0, "review_id": 600443, "score": 0, "summary": "No se me abre la aplicaci\u00f3n", "user_display": "V\u00edctor Gonz\u00e1lez Garc\u00eda", "version": "0.9.9"}, {"app_id": "aeolus.desktop", "date_created": 1571835205.0, "description": "la reverb est tr\u00e8s agr\u00e9able, les possibilit\u00e9s de routages midi le rend son utilisation simple et pratique", "distro": "Ubuntu", "karma_down": 0, "karma_up": 0, "locale": "fr_FR", "rating": 100, "reported": 0, "review_id": 100221, "score": 0, "summary": "super synth\u00e9", "user_display": "C\u00e9sar", "version": "0.9.5"}]